女人話你打機都緊要過佢嘅邏輯真係好弱智

打緊機死都要人應佢機
唔應就代表打機要緊要過佢
明明係班女人唔識尊重下人
自己唔理人感受打斷人地做緊嘅事都算
仲要將個責任怪返去個男人到，真係女人個腦先諗到呢個邏輯

不如試下你返緊工我打電話去同你吹水
如果你話做緊野遲D先傾
咁又係咪份工又緊要過我?

你係戲院睇戲果時又唔見你秒回下我
睇戲都緊要過我?

如果你煮煮下飯我要求立即做愛
你話煮緊飯唔好搞，
就一定係碟菜都緊要過我啦

尊重....係尊重呀!
你班明人明唔撚明!!!

我撚敢當面講咩

真

你同女人講邏輯都係弱智

所以我冇同佢講

我之前試過用呢套邏輯解釋比我女朋友知
如是者到後尾佢搵我嗰陣如果知道我打緊機 佢都會話 咁我wtsapp你啦 你記得覆我喎

分手啦

我都試過解釋,
問頭會話完埸打比佢
之後又慢慢變左做我唔理佢

一係你宜家幫我含，一係你同我收聲

d女人唔明白打機專心果場係對隊友/對手既尊重
等於男人知女朋友睇緊濕鳩韓劇都唔會嘈佢一樣
尊重

佢覺得你唔打只係一個人嘅事

自己去打埋一份

想你理多d佢

根本係女人睇得多劇學返黎啲借口
查實就係佢得閒果時悶果時就想你理佢
唔理你搞緊咩
又唔見佢自己有野做果時理下我

真
我打機所以我明
打起上嚟真係唔洗應人

同港女講邏輯 未死過